Hola! Como habris visto, es un resultado sper sencillo de conseguir y queda muy muy bonito!!!! Cuanto ms contraste haya entre los colores que echis, mejor quedar, o eso creo! 
Este efecto lo usare en muchos de mis trikes. Sin duda llama mucho la atencin!!! 

Espero que os guste y hagis tambin este efecto! 

Para ms dudas, YoMismo Pablo Trikes en Facebook!

Un abrazo a todos! :)